中英係BNO問題上決裂 更有可能惡化加劇

大家要睇實D情況

中國有撚權郁英國既BNO政策咩